ArgList'	,, ε
Type	int, float
IdenList	identifier
IdenList'	,, ε
Stmt	;, for, identifier, (, number, {, while, int, float, if
ForStmt	for
ForStmt'	), identifier, (, number
ForStmt''	), identifier, (, number
ForStmt'''	;, identifier, (, number
WhileStmt	while
IfStmt	if
IfStmt''	ε, ;, for, identifier, (, number, {, while, int, float, if
ElsePart	else
CompoundStmt	{
CompoundStmt'	}, ;, for, identifier, (, number, {, while, int, float, if
StmtList''	ε, ;, for, identifier, (, number, {, while, int, float, if
StmtList'''	ε, ;, for, identifier, (, number, {, while, int, float, if
Expr	identifier, (, number
Expr'	:=, (, identifier, number
Rvalue'	ε, ==, <, >, <=, >=, !=, <>
Compare	==, <, >, <=, >=, !=, <>
Mag'	-, +, ε
Term'	/, *, ε
Factor	(, identifier, number
Function	int, float
Arg	int, float
Declaration	int, float
Term	(, identifier, number
ArgList	int, float
Mag	(, identifier, number
Rvalue	(, identifier, number
IfStmt'	;, for, identifier, (, number, {, while, int, float, if, ε
StmtList	;, for, identifier, (, number, {, while, int, float, if
StmtList'	;, for, identifier, (, number, {, while, int, float, if
